「集思廣益」唔滿意女朋友個波

女朋友有D cup，但係竹筍波，好鬼尖，有無改善方法。

無圖

搓泥膠咁搓

撳扁佢

切左佢換個西瓜上去

唔識貨

差唔多架喇